有無人可以救下我棵草

好似就死咁既

買過棵算啦

以為死左

有感情架嘛

未架

推

俾你害死

我都唔想架

養仙人掌都死

今次棵草翻生既真係要還神

去買包泥加返落去先啦 過幾日好d再買肥料定時落

咁快要加泥？
我乜春都唔識
巴打講多d 有無話用咩泥

係咪多水得滯浸死左呀

似係無養份餓死左，啲根生唔生到

我前排唔記得淋水

點樣睇d根生唔生到
我見到有新苗仔生緊岀黎

個兩塊枯枯地係咪應該剪左佢？

死肥婆！放過條草啦

。。。我無偷食佢喎

似水多
花盆似冇去水位 冇去水會爛根
泥土要乾透 才淋水 淋水要淋透

想知盆植物係咩品種？

有去水位

淋透係咪去水位有水岀？

士多啤莉黎

屌你老母